#
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2022-07-17 08:30+0000\n"
"Last-Translator: Feng Shu <tumashu@163.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"gnu-health/health_services/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.14-dev\n"

msgctxt "field:account.invoice,health_service:"
msgid "Health Service"
msgstr "健康服务"

msgctxt "field:account.invoice,patient:"
msgid "Patient"
msgstr "患者"

msgctxt "field:gnuhealth.health_service,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:gnuhealth.health_service,desc:"
msgid "Description"
msgstr "说明"

msgctxt "field:gnuhealth.health_service,institution:"
msgid "Institution"
msgstr "医疗机构"

msgctxt "field:gnuhealth.health_service,invoice_to:"
msgid "Invoice to"
msgstr "凭证单位"

msgctxt "field:gnuhealth.health_service,name:"
msgid "ID"
msgstr "服务编号"

msgctxt "field:gnuhealth.health_service,patient:"
msgid "Patient"
msgstr "患者"

msgctxt "field:gnuhealth.health_service,service_date:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "field:gnuhealth.health_service,service_line:"
msgid "Service Line"
msgstr "服务明细"

msgctxt "field:gnuhealth.health_service,state:"
msgid "State"
msgstr "状态"

msgctxt "field:gnuhealth.health_service.line,action_required:"
msgid "Action required"
msgstr "需要采取措施"

msgctxt "field:gnuhealth.health_service.line,appointment:"
msgid "Appointment"
msgstr "预约"

msgctxt "field:gnuhealth.health_service.line,desc:"
msgid "Description"
msgstr "说明"

msgctxt "field:gnuhealth.health_service.line,from_date:"
msgid "From"
msgstr "开始日期"

msgctxt "field:gnuhealth.health_service.line,name:"
msgid "Service"
msgstr "服务"

msgctxt "field:gnuhealth.health_service.line,product:"
msgid "Product"
msgstr "产品"

msgctxt "field:gnuhealth.health_service.line,qty:"
msgid "Qty"
msgstr "数量"

msgctxt "field:gnuhealth.health_service.line,remarks:"
msgid "Remarks"
msgstr "说明"

msgctxt "field:gnuhealth.health_service.line,to_date:"
msgid "To"
msgstr "结束日期"

msgctxt "field:gnuhealth.health_service.line,to_invoice:"
msgid "Invoice"
msgstr "凭证"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.evaluation,product:"
msgid "Product"
msgstr "产品"

msgctxt "field:gnuhealth.patient.evaluation,service:"
msgid "Service"
msgstr "服务"

msgctxt "field:gnuhealth.prescription.order,service:"
msgid "Service"
msgstr "服务"

msgctxt "field:gnuhealth.sequences,health_service_sequence:"
msgid "Health service sequence"
msgstr "健康服务序列"

msgctxt ""
"field:gnuhealth.sequences.health_service_sequence,health_service_sequence:"
msgid "Health service sequence"
msgstr "健康服务序列"

msgctxt "help:account.invoice,health_service:"
msgid "The service entry"
msgstr "服务条目"

msgctxt "help:account.invoice,patient:"
msgid "Patient in the invoice"
msgstr "凭证上面显示的患者"

msgctxt "help:gnuhealth.health_service,service_line:"
msgid "Service Line"
msgstr "服务明细"

msgctxt "help:gnuhealth.health_service.line,action_required:"
msgid ""
"This optional field is used in the context of validation on the service "
"line. Mark it if there is any administrative or other type that needs action"
msgstr "此可选字段用于服务明细验证相关内容，如果需要有任何管理或其他类型的动作，请标"
"记它"

msgctxt "help:gnuhealth.health_service.line,appointment:"
msgid ""
"Enter or select the date / ID of the appointment related to this evaluation"
msgstr "输入或者选择与此评估相关的预约日期或预约编号"

msgctxt "help:gnuhealth.patient.evaluation,service:"
msgid "Service document associated to this evaluation"
msgstr "与此项评估关联的服务文档"

msgctxt "help:gnuhealth.prescription.order,service:"
msgid "Service document associated to this prescription"
msgstr "当前处方对应的服务文档"

msgctxt "model:gnuhealth.health_service,name:"
msgid "Health Service"
msgstr "健康服务"

msgctxt "model:gnuhealth.health_service.line,name:"
msgid "Health Service"
msgstr "健康服务"

msgctxt "model:gnuhealth.sequences.health_service_sequence,name:"
msgid "Health Service Request Sequence setup"
msgstr "健康服务申请序列设置"

msgctxt "model:gnuhealth.service.invoice.init,name:"
msgid "Create Service Invoice Init"
msgstr "创建服务凭证初始化"

msgctxt "model:ir.action,name:act_create_health_service_invoice"
msgid "Create Health Service Invoice"
msgstr "创建健康服务凭证"

msgctxt "model:ir.action,name:act_invoice_related_form1"
msgid "Related Invoice"
msgstr "相关服务凭证"

msgctxt "model:ir.action,name:act_service_form1"
msgid "Services"
msgstr "服务"

msgctxt "model:ir.action,name:gnuhealth_action_health_service"
msgid "Health services"
msgstr "健康服务"

msgctxt "model:ir.action,name:gnuhealth_action_health_service_invoices"
msgid "Service invoices (last month)"
msgstr "服务凭证列表(上个月)"

msgctxt "model:ir.action,name:report_health_services_report"
msgid "Services Report"
msgstr "服务报告"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_gnuhealth_service_domain_all"
msgid "All"
msgstr "所有"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_gnuhealth_service_domain_draft"
msgid "Draft"
msgstr "草案"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_gnuhealth_service_domain_invoiced"
msgid "Invoiced"
msgstr "已开凭证"

msgctxt "model:ir.message,text:msg_no_account_receivable"
msgid "No Account Receivable defined in party or in default configuration"
msgstr "Party 或者默认设置中没有定义接收账户"

msgctxt "model:ir.message,text:msg_no_invoice_address"
msgid "No invoice adress"
msgstr "没有凭证地址"

msgctxt "model:ir.message,text:msg_no_payment_term"
msgid "Need a user payment term"
msgstr "需要用户付款条件"

msgctxt "model:ir.message,text:msg_no_product_associated"
msgid "You need to associate a product"
msgstr "需要关联到某个产品"

msgctxt "model:ir.message,text:msg_no_service_associated"
msgid "You need to associate a service"
msgstr "需要关联到某个服务"

msgctxt "model:ir.message,text:msg_service_already_invoiced"
msgid "This service has been invoiced. You can no longer modify service lines"
msgstr "此服务已开凭证，不允许再更改服务明细"

msgctxt "model:ir.sequence,name:seq_gnuhealth_health_service"
msgid "Health Service"
msgstr "健康服务"

msgctxt "model:ir.sequence.type,name:seq_type_gnuhealth_health_service"
msgid "Health Service"
msgstr "健康服务"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:gnuhealth_health_service_invoices_menu"
msgid "Service invoices (last month)"
msgstr "服务凭证列表(上个月)"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:gnuhealth_health_service_menu"
msgid "Health services"
msgstr "健康服务列表"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:gnuhealth_services_menu"
msgid "Health Services"
msgstr "健康服务"

msgctxt "model:product.category,name:product_category_medical_evaluation"
msgid "Medical Evaluation"
msgstr "医学评估"

msgctxt "model:product.template,name:product_template_medical_services"
msgid "Medical evaluation service"
msgstr "医学评估服务"

msgctxt "model:res.group,name:group_health_services_admin"
msgid "Health Services Administration"
msgstr "Health 服务管理"

msgctxt "report:health_services.report:"
msgid "-"
msgstr "-"

msgctxt "report:health_services.report:"
msgid "//"
msgstr "//"

msgctxt "report:health_services.report:"
msgid ":"
msgstr "："

msgctxt "report:health_services.report:"
msgid "Address"
msgstr "地址"

msgctxt "report:health_services.report:"
msgid "Address"
msgstr "地址"

msgctxt "report:health_services.report:"
msgid "D"
msgstr "D"

msgctxt "report:health_services.report:"
msgid "Description"
msgstr "说明"

msgctxt "report:health_services.report:"
msgid "From"
msgstr "开始日期"

msgctxt "report:health_services.report:"
msgid "Health Service"
msgstr "Health 服务"

msgctxt "report:health_services.report:"
msgid "ID :"
msgstr "ID："

msgctxt "report:health_services.report:"
msgid "Institution :"
msgstr "医疗机构："

msgctxt "report:health_services.report:"
msgid "Invoice"
msgstr "凭证"

msgctxt "report:health_services.report:"
msgid "Invoice to :"
msgstr "凭证单位:"

msgctxt "report:health_services.report:"
msgid "PUID"
msgstr "PUID"

msgctxt "report:health_services.report:"
msgid "PUID"
msgstr "PUID"

msgctxt "report:health_services.report:"
msgid "Patient :"
msgstr "患者："

msgctxt "report:health_services.report:"
msgid "Patient Contact Information"
msgstr "患者联系方式"

msgctxt "report:health_services.report:"
msgid "Qty"
msgstr "数量"

msgctxt "report:health_services.report:"
msgid "Service"
msgstr "服务"

msgctxt "report:health_services.report:"
msgid "Tel"
msgstr "电话"

msgctxt "report:health_services.report:"
msgid "Tel"
msgstr "电话"

msgctxt "report:health_services.report:"
msgid "To"
msgstr "结束日期"

msgctxt "report:health_services.report:"
msgid "ate"
msgstr "日期"

msgctxt "report:health_services.report:"
msgid "ate"
msgstr "日期"

msgctxt "report:health_services.report:"
msgid "e"
msgstr "e"

#, fuzzy
msgctxt "report:health_services.report:"
msgid "mail"
msgstr "mail"

msgctxt "report:health_services.report:"
msgid "mail"
msgstr "mail"

msgctxt "selection:gnuhealth.health_service,state:"
msgid "Draft"
msgstr "草案"

msgctxt "selection:gnuhealth.health_service,state:"
msgid "Invoiced"
msgstr "已开凭证"

msgctxt "view:account.invoice:"
msgid "Health"
msgstr "健康"

msgctxt "view:gnuhealth.health_service:"
msgid "Set to Draft"
msgstr "设为草案"

msgctxt "view:gnuhealth.patient.evaluation:"
msgid "Services"
msgstr "服务"

msgctxt "view:gnuhealth.patient.evaluation:"
msgid "Transfer                     this evaluation to services?"
msgstr "需要将此项评估转化为服务吗？"

msgctxt "view:gnuhealth.patient.evaluation:"
msgid "Update Service document with this evaluation"
msgstr "按照当前评估的信息更新服务文档"

msgctxt "view:gnuhealth.patient.evaluation:"
msgid "Update Services"
msgstr "更新服务"

msgctxt "view:gnuhealth.prescription.order:"
msgid "Transfer medicaments to services ?"
msgstr "是否需要依照药品信息生成相应的服务明细？"

msgctxt "view:gnuhealth.prescription.order:"
msgid "Update Service document with this prescription lines"
msgstr "根据当前处方信息生成相应的服务明细"

msgctxt "view:gnuhealth.prescription.order:"
msgid "Update Services"
msgstr "依照处方更新服务"

msgctxt "view:gnuhealth.service.invoice.init:"
msgid "Create Invoices"
msgstr "创建凭证"

msgctxt "view:gnuhealth.service.invoice.init:"
msgid "Do you want to generate the Invoice(s) ?"
msgstr "确定要生成凭证吗？"

msgctxt ""
"wizard_button:gnuhealth.service.invoice.create,start,create_service_invoice:"
msgid "Create Invoice"
msgstr "创建凭证"

msgctxt "wizard_button:gnuhealth.service.invoice.create,start,end:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"
